正常人一開始交幾多學費

之前頭個半月蝕左20%
究竟算多定少

利申 開始捉到路 回本中

勁 捉到路 你要比你暗殺了 rip

比人*

一開始買穩陣大野根本唔會輸

利申: 人生第1隻買939

（天文撚）召喚一眾laser兵

電筒發燒友都可以入黎一齊交流

捉到路
賭場專收叻仔既

200k

捉到路

贏果陣個個都係賭神

總~捉到你的路

一次跌一半以上唔斬 可以拎出嚟貼提自己要斬

用最蠢既方法買一定賺
問題係你會唔會用呢個方法

例如買煤氣然後完全唔理佢

傳統智慧就出入少同唔掂所有衍生工具即係正股驚西

你根本未捉到路。。
捉到簡單一句正股驚西咩
呢班先係真捉到
放棄左炒股 變長渣先係正道

準備$1000000到啦

941 輸撚左200k 出去，而家仲輸緊35%

一日未離場，學費都係無止境噤交

應該問要交幾多年先岩

睇你慧根，有人99%都唔得，有人幾%就得

250%

X 2

西利